+++
title = "查看存储详情"
description = "查看已创建的存储详情，例如：名称、状态、存储类和大小等。"
weight = 2
+++

查看已创建的存储详情，例如：名称、状态、存储类和大小等。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，选择命名空间后，再单击 **存储**。

2. 在存储列表页面，以列表的形式展示了所有已创建的存储，并以名称、状态、大小、创建时间来呈现。

3. 找到要查看详情的存储，单击 ***存储名称***。

4. 在存储详情页面，查看基本信息，部分说明如下：
	
	* 存储类：使用的存储类名称。
	
	* 状态：支持可用和不可用两种状态。
	
		* 可用：存储已绑定 PV，可以被服务所使用。
		
		* 不可用：资源没有绑定 PV。
	
	* 访问模式：持久卷（PVC）的访问模式。支持：
	
		* **读写**：即 ReadWriteOnce（RWO），请求的 PVC 只能在单个节点上以读写模式挂载。
		
		* **只读**：即 ReadOnlyMany（ROX），请求的 PVC 可以在多个节点上以只读模式挂载。
		
		* **共享**：即 ReadWriteMany（RWX），请求的 PVC 可以在多个节点上以读写模式挂载。
	
	* 大小：以数字和单位的形式显示存储空间的大小。例如：8Gi。
	
	
